Marco Rubio：制裁對象要包括警察

黃之鋒 Joshua Wong
37分鐘 ·
【🇺🇸華盛頓首個行程 —— 會見魯比奧 | 爭取強化《香港人權與民主法》】

美國國會及行政當局中國委員會日前舉行聽證會之前，羅冠聰 Nathan Law 、何韻詩HOCC、#梁繼平、Jeffrey Ngo、HKDC - Hong Kong Democracy Council US楊錦霞和我已經率先與《香港人權與民主法案》主要發起人魯比奧（Marco Rubio）會面，這個亦是我們到訪華府的首個行程。

席間我向魯比奧提到，現時《香港人權與民主法》起草於六月，針對「送中」爭議而寫，故打壓對象大多針對有份將香港人「送中」的官員及其他人士。

然而，政府現已撤回送中惡法，令制裁措施對象過份狹窄、較為不合時宜，應作適當修改，尤其是涵括有份DQ議員的官員和選舉主任等。魯比奧聞言即說，亦要包括痛打示威者的警察，以及縱容警察暴力。

魯比奧補充，當法案送到參議院作全體審議時，將與眾議院和參議院修改相關條文，以切合香港當下抗爭形勢。

（抱歉行程緊密，會面結束後48小時才跟各位匯報行程，敬請見諒。）

勁！

一定要包括埋開記者會果幾條扑街

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

老老實實，有幾多人同我一樣想睇警犬仆街多過班高官？

高官仆街就預左
睇警犬擁抱大灣區最開心

why not both

淨係唔比班狗去日本韓國我都覺得佢地會崩潰
咁辛苦呃完ot得番黎既錢要係香港洗，佢地仲唔灰到仆街

多謝Rubio

好想睇班狗仆街
屌哂佢地全家

今舖你仲唔冚家產.jpg

香港突衰公安

推

有冇人仲記得四眼移民黑警去美國

要呀

gp真係勁左好多

仲有準備搞經濟入侵戰略嗰班中共官員啊

要包括高官、警察
及其家人
先最有威懾力

翻大灣區洗

好波

應該要成隊警隊制裁，因為根本就係恐怖組織
而且個個都冇委任証，咁點樣個人問責？

Sir

Gphone終於百屌成材

班毅進仔有美國資產咩

岩呀

佢地仲有最愛既中國

謝狗 李狗 同肛狗

離婚潮就快要到了

要幫手準備一份list 比佢，等班popo安心上路

In Rubio we trust

OMG

如果美國經濟封鎖而佢又供緊樓嘅話,
銀行即時call loan

政府會比宿舍佢地住啦

銀主盤湧現

班犬以為殺人強姦冇代價，senator Rubio 就想佢地知道，呢個世界係有報應

正啊，啲狗連銀行出糧都出唔到啊

方向正確

剩係唔比去韓日，歐洲都死

係咪制裁後 在港銀行都唔可以比佢用visa mastercard 同usd
淨係唔比去老美太小兒科
一定要加日韓歐

同盟國肯跟就好

獻祭

攬炒巴開左新post

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

之前咪有隻白衫狗搞緊移民去美國

好！多謝rubio

POPO有得去中國玩就萬事足

有平哥真好

今朝班泛民話要遊說啲咩話

正

英國立埋最好 班官D家人住英國多過美國

謝送中

[爭25000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

tui

太好了

Rubio

剩係高層有撚用咩

想含Rubio

國際戰線好弱
請每日最少發10條tweet
‪9.29 Anti #chinazi ‬

其實如果係凍結之類既制裁，對大多數警察都係冇咩用，因為佢地鬼有咁多資產咩，仲要話係美國，真係唔慌會有

Mon po dog this way~~~

天佑香港🇭🇰

重點係所有銀行戶口會被取消，包括信用卡，供緊樓嘅要即刻full pay贖回，要還清所有債款，睇嚟好多狗狗會即時破產

美元資產都計

送晒返大灣區做公安
取消香港人身份

基本上都跟架啦仲好似啲外資的銀行都可以凍結，過街老鼠

Marco Rubio跟得好貼知道既亦很多

巴打可摸耳解釋下供樓個影響 唔太明

聽劏房波講去大灣區浸温泉囉

//尤其是涵括有份DQ議員的官員和選舉主任等//

HKRP 點可以制裁啊 ? 直頭係重中之重丫

推到警畜仆街

我硬了

Push

謝狗同江狗必需清算

屌呢個真係重中之中

班狗宜家大撚曬咁，軍政府痴撚線

送曬去大灣區啦屌你老母

rupert dover

要睇名單入面邊個有份，大粒果啲，可能已經供完層樓，班細就

3萬個黑警準備收皮啦屌你老母
打得你咁撚過癮

不知幾開心，有得番大灣區洗錢飲喜茶食探魚，你班廢青去日本韓國坐咁耐飛機先到，真係抵撚死啊。

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

大既隨時有好多海外資產
細既禁止入境已經夠做
推廣埋其他國家台灣日本歐洲澳洲都一齊封殺

成隊制裁啦,查都廢撚事

依個真 警嫂到時同朋友去日本浸溫泉

警察自己無得去，老婆唯有同其他男人去。

麻煩加快速度

取消冚家居留權/國籍
一招都夠

個時巴打好似做左野
Send 曬資料比美國移民局

我最記得係佢條女話咩辛苦啲都係值得
你老味打9學生一般市民泥造就你老味移民？
含撚啦

聽講D狗想移民，記得叫佢地買單先

銀行唔可以同你做生意明未？屋契喺銀行度。得二個選擇，即刻抬錢贖樓，冇錢就銀行收番拎去拍賣

我唔識野
我唔明點解美國境內既制裁可以有咁大威力影響到香港既銀行按揭
求解釋

黑警淨返銀聯同中銀可以用

令佢哋完美擁抱大灣區

美國, 救世主

應該淨係得中資銀行肯做按揭

岩 要連埋其家人

未必㗎，可能有幾層放緊租，租客同佢供緊嗰隻

This is one of the most encouraging news Hong Kongers heard through these darken 102days.

Pass the act 🇺🇸

共享中國人榮譽

Gphone係咪高咗

俾美國制裁嘅人，所有同美國有生意往來嘅銀行，都唔會同呢啲人做生意，假如係hsbc借貸買左層樓，末供完，到時要full pay買，一係就轉去中資銀行做借貸

Gphone近期做到野﹐真係百屌成才

李漢民
鄧炳強
謝振中

lm

中資都唔得，總之業務涉及美金就唔得！

嗱 唔好唔做啊

呀，我以為中資得，咁就仆街了

番大陸住啦死黑警

真 ，膠官不嬲離地既係無知無良性，
但狗係武力殺人，態度囂張，無紀律 最應仆街

係咪真嫁，唔好哄我開心

其實,我覺得唔單止要尋求"魯比奧""佩洛西"等等美國重量級人物的支持......

可以既話,應該也向他們尋求建議......面對中共強大的壓迫.....我地仲有D咩策略,可以配合,深化整個運動!!

他們見多識廣,也旁觀者清....可能給我們很多適切的建議,有益於這次的抗爭運動

我仲記得佢話為左下一代，
佢老味香港嗰啲唔撚係下一代呀

咁係咪到時要幫手舉報邊間公司同制裁名單既人做生意

Me me
高官係仆硬街，就係唔可以俾popo甩身

制裁黑警比制裁林鄭更重要 冇軍事力量 個柒婆係垃圾 但就係呢班中晒路西法效應既仆街死全家黑警先會令柒婆咁串

日日死人 遲啲到你呀mon post狗

929出黎呀popo屌你老母

移民SIR

勁！好快有嘢睇

唔打飛機住

制裁全部黑警,除非依家即辭職,如果唔係佢同仔女老婆永遠去唔到美國,凍結美國資產,引發黑警辭工潮

推啊

有無巴打有整合完整popo 打人相+名 list

去北韓渡假
爽

最近可以返大陸果d19 農村銀行借

黑警及其家人
一個都不能少

岩

都有可能

哈！

因為銀行有美國資產, 如果銀行同制裁對象有生意來往可能同樣被美國制裁, 所以銀行會主動終止同制裁對象既生意來往
例如靠早前俄鋁咁, 香港大部分銀行要求客戶指定日期前沽出俄鋁同停止買入指示, 再之後停止所有交易
好似係

其實淨係封哂佢地簽證
唔比佢地去旅行 日韓台美果啲
歐盟跟埋就最好
生生世世留係大灣區啦屌你老母mon post狗

仲有奸商既名貴毒酒飲～

好多政府人員都要釘死
政制及內地事務局負責政治控制嘅人員、民政事務局涉及選舉嘅人員、保安局刀手
全部都要落鑊

笑到仆街希望真係可以通過喇

一定要包括警察 輔警都唔可以放過

g持

諗起佢地要現金出糧都想笑

制裁埋撐警嗰班得唔得？

公安：港狗抵撚死，人工高我咁撚多呀拿

包括埋689何妖，特首+行會成員+司長級+所有政府部門主管及決策人士有違人權做法，包括醫局，海關，港鐵，機局，以及坊間非牟利機構成員，例如福建幫的義工團等等.......

+1

一隻不漏 全部入大灣區
包括佢三代

淨係黑警個三萬人其實已經好多，如果真係得嘅話，人哋已經幫到好盡，其他嗰啲都要靠我哋自己

爽

3條廢柴
死上大灣區終老啦

睇班畜牲呃完OT只可以去大灣區最開心, 上過記者會果幾條仆街畜牲一定要有份

大家準備好去煲底開香檳未

唔止唔可以批VISA, MASTER
係可以迫銀行立即終止MORTGAGE( CALL LOAN)

有任何中資行敢借都玩完

係must
反人類罪呀

陶輝, 莊定賢返唔到英國退休

唔好無差別所有警察
咁樣就好大獲
點去旅行

仲有佢哋啲家屬呀

要攞曬去人道毀滅

無可能

班撚樣十個有9個爛賭

唔鍾意show個人張委任證咪全個警隊制裁囉

會唔會太型

Sir, this way please

push

返到，不過英國響晒，佢哋一入境就即刻拘捕

我好撚期待呀

特區政府成日扮哂野譴責暴力
其實最暴力嘅就係警隊

希望佢地既父母兄弟姊妹 老婆仔女都制裁埋

各位mon post狗 驚唔撚驚呀屌你老婆臭閪

Agger! Not one less

唔好氹我開心！

得佢本人唔夠 要警犬同埋家屬再玩大d可以建議埋美國嘅同盟國咁做

主線任務

-921屯門遊行元朗靜坐
-928 雨革5周年
-929 全球反赤納粹大遊行
-101 中共倒台
-每天關注831新屋嶺
-每日fbig loop 文宣story
-twitter文宣hashtag戰線

支線任務
-每晚10點鳩叫
-背熟香港國歌歌詞
-不守連儂牆 安全情況下更新文宣

#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可
#antichinazi
#612721831新屋嶺

歐盟, 韓, 日, 台 快D 跟機啦

希望其他國家見到美帝帶頭就會一齊響應
淨係 台灣日本韓國 一齊唔比班狗入境已經搞掂

Why not both!

中聯辦同港澳辦都唔少得，尤其係動員黑社會個啲新界工作部

等佢地放假可以去日本嘆？返大灣區浸假温泉啦

支持

份名單肯定會適用係歐盟同日本，只能活係大灣區

P

屎尿老泥溫泉

！！

係唔係先

十卜

講真高官打人可能打唔落手
但奴隸黑警就殺人咁打

Rubio真係跟得好貼
想嫁

沒有一個是無辜的

美軍來了
我帶路

唔洗list 成個警隊一齊啦

This related to trade war
Rubio can’t do much with this act

出兵打死班警犬啦

屌 零負皮

佢地制唔制裁到咁多人

其實前線狗好難搞到

但所有仆街狗高層 都一定要搞

721.811.831
五大訴求 缺一不可

唔好留左消防員個班高層

全撚部都要 一個都不能少

三萬隻一齊滅族啦

雖然冇可能

但搞到最高層個幾隻都好好

其實用日本皇軍黎比如香港警察，就好易令大家明點解要制裁班狗

殺人放火姦淫擄掠 佢地全部做齊曬

點樣可以mark實銀主盤？

繼續twitter 文宣

唔好啊佢地已經好慘㗎

真係到晒位
DQ 官同黑警都照顧埋

個list起碼十幾萬人...如果美國肯加晒入去就好

Both!!
班黑警一撚樣咁仆街

Marco Rubiowhy not both

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
9.21光復屯門+元朗站，9.22機場，9.29全球反赤納粹，10.1國殤全民黑衣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

Sir this way arrrrrr!!!!!!!!!!!!

梁義士

支持清算警犬

擁抱大灣區啦 死黑警

佢地班仆街去到外國都唔識英文啦不過佢地鍾意共享大灣區榮辱

其實我唔信班高官唔知

香港人係憎班狗憎到死 係依種憎恨先令我地捱到咁耐

你問我我都會認，8成香港人憎班狗要班狗罪有應得多過想要自由

我甚至預計到一有獨立調查委員會，超過一半人唔會再出黎，因為大家都攰

偏偏中共同港共要死保三萬隻狗，好，你保，我要你班仆街為咗保三萬隻狗而冇咗香港

依加太遲了，一齊仆街攬炒啦

選舉主任

你做AO響選舉入面做行政程序咋！
學人搞政治審查

大大力咁推！

繼續 twitter文宣

想幫rubio含

高官 wfc 有錢 一定走到

狗狗慘好多
海牙國際法庭

返去叫雞
警犬最鍾意

接近8成堅持黑警無強姦殺人的acc發言紀錄都好古怪

而其中一個最撚串咀的五毛 左騰右平受害者雖然平時有講野,但絕大部分時間係呃人接某中資股火棒
仲有一條五毛叫淡友死期,比人踢爆賣淘寶假貨呃香港人

而帝吧班周圍攪事的支那人已經比人起底係低收入人士, 銀行連一萬人仔都無
邊會捨得次次做五毛都係黑市買新ac用一次就唔要,呢班人連買份排骨蒸都有困難

希望令黑警全家喺香港消失

咁佢地今次真係要吞槍自殺咯

加辣！辣到屎忽窟噴火 please!

慢慢周都瀨咗野啦 鬼佬真係要針你邊有得走

學光頭警犬

一定要制裁嗰仆街政府 同埋班死黑警

警狗去旅行 以後上大陸啦屌

會唔會無銀行敢幫狗開戶口

狗狗 月餅罐唔好扔啊

具體上點執行，除左少數頭目，其他都蒙晒面揼人

佢班垃圾老婆無得去旅行曬命
要返大灣區應該會離婚

Sir, this way!
We need you, please

sir this way

等同清算納粹黨

係黨員都攪

仲有法官!!!!!!!!!!!!!

只有一隻狗負評

如果連累埋警察直屬嘅家屬反應仲大

老豆搵仔個database

咁都要有果三萬人既名冊先得

係就快唔好等下禮拜

推推推

非常好

其實好睇佢點執行
一係就連坐全部制裁 一係就叫港共交人否則連坐

唔好漏左賄警果班奶共商家佬

我就當真係過左包埋班死黑警
班散仔一定即變condom
高層一定會交你地啲名出黎
你地自己諗點算啦黑警們

Sir, this way

要包括所有警察呀

有班白衫犬仲話想搞移民 好快連銀行都冇得用

Marco Rubio - My favourite Republican

平平真人好高大

首要係政權主力
包埋行會班垃圾
再係班民賤聯
再加黑警班仆街
要令到佢地唔會有利益先可以制衡到暴政同濫權

Popo除左大粒啲既之外都係英文字都唔識多個
制裁咪制裁囉
反正班毅進仔去旅行溝通都成問題
不如唔好去

呢個條例本身就唔諗住打大粒野
打D散仔岩喇
又唔好打哂全部
一半一半咁打
等佢地內部分裂

港女老婆無得去旅行
咪出去搵過個囉

傻啦，銀行會自動做嘢，銀行驚過班黑警！HSBC畀美國罰到破產咁滯，孟晚舟都係HSBC篤灰㗎咋

根本而家嘅敵人已變咗黑警

一個有得去 一個冇得去先容易產生矛盾架嘛

推，戊黑警冇一個係無辜的

gphone越黎越成熟

制裁班死黑警

Nice

我想睇佢地全部都仆街

肥仔聰同搞行動果班

美國主力搞白衫姐其實。班藍衫仲覺得自己係再世雷鋒共產黨新紅人出緊水會閪諗移民。出八萬ot錢拿拿聲番深圳唱幾次淫k好過。下一步應該推到佢地去歐洲日台韓旅行都去唔到

大灣區popo

點解好多koL也說風向變，條法通過有危機？

下次可以扣返粒西裝褸鈕。可改善

所有狗都要制裁

快啲

thank you Sir

ho ball

大家唔洗怕狗啦無number 就起佢地底 日後制裁佢地

其實有冇辦法令日本政府加入制裁？

美帝其實係點查到啲銀行有冇跟指示去做嘢?

放底所有你手機關於呢個週末既文宣!!!!!!!!!!

證明你知有咩要做

同埋，即刻去IG/FB/Twitter share出去

做唔做到先?

我先

#行動
10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

新屋嶺既仇你地香港人係咪唔報？

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

【922和你suck攻略要點】

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

922 連儂文宣日
地點可以睇番何妖要清果個list搵一個近自己既落番去貼文宣

#資訊
[連登已死] 有手足打算用埋區塊鏈整全民議政會都無人理？

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#眾籌
反濫權大控訴眾籌計劃

咁多位靚仔企起身就扣返粒suit扭啦
代表緊香港

唔包括狗仔狗女佢地唔會驚

唔難, 如果美國屎到連邊個係黑警都唔知一早玩完

仲有銀行為避免罰錢一定做盡

琴日個新聞會都無扣到架啦已經

Condom仔 唔好啊

好仆街

Gphone

同埋香港三萬黑警只係童黨
班人係忍唔到自己死而其他人無事,一家篤灰,老豆報料GROUP的針唔係白警

你見香港政府日日派假ACC洗POST就知咩事
係一日起碼50新假ACC

知法犯法 包庇黑社會 選擇性執法 殺人打人強姦非禮示威者

高官仆街就梗 呢班黑警同樣一個都不能少

屌基本啦
幫朱蛇出翻口氣陪葬

班狗咪儲下錢準備融入大灣區囉
香港唔需要冇良心嘅警察
咁鍾意往死裡打嘅話返大陸玩潛規則啦
反正你哋全部都當啲規矩冇到㗎啦
警隊根本就係冇人管嘅軍隊嚟
鍾意就打鍾意就查休咗班鍾意就非禮鍾意就強姦
簡直係罪犯溫床加入警隊應該係淫魔必經之路

yeah, push

我最期待的畫面出現了

老公穩仔

sir

戶口都冇埋, 警犬出糧係咪要出現金?
定係直接出罐寶路算

Please

美帝會唔會查中資銀行先

仲有鄉黑呢.何律師

唔少港女嫁狗係貪宿舍同家用
呢班人係無道德同貞潔一定跟佬走

自己唔好彩比記者影到END GAME,一定要伙記陪死

美國只要立到呢條人權法案
就可以鼓勵到日本去立一條同樣既法案
到時就可以主力勸德國同英國
立一條同樣既法案去保護人權同自由民主
台灣就點都要等總統大選完後
佢地先會做野架啦
最終目的係用人權法案
對香港做成新既八國聯軍
對付同制止赤納粹既暴行
真正令到港共政權工具今生今世擁抱大灣區

制裁埋佢地d仔女通常d白衫狗會送仔女去外國讀書

Mon 緊既狗狗唔好以為立即辭職就有用
香港人會好似猶太人追討納粹份子咁追到底

全部去大灣區避難度假啦

Sir this way

仲要誅連九族，警閪嘅老婆仔女都要制裁。

呢條友就一定架啦， 遲d搞都無問題
而家緊係搞左d以為自己無事個班高官先
個班高官多外國資產，仔女又係外國讀書

你班黑警仲唔仆街
做咁多傷天害理既野

推左可行先！ 一陣太大範圍過唔到就仆街

sir this way plz

天譴行動

諗起班警嫂到時搶住派綠帽, 搵第個馬主策騎,比有錢亞伯吐痰落西
真係淫賤MODE動物大遷徙

連d新移民都識得諗黎到香港要擁抱自由
反而呢班敗類寧願做中共隻狗， 都唔願意做香港人。
抵呢班黑警高官擁抱大灣區

今鋪真係天大既喜訊

光復香港 時代革命

梁繼平

有英國鬼佬指揮官

連佢地都要返大灣區啦

咁樣,差佬若果上鏡係過度暴力嘅,起到名嘅就直接制裁,起唔到名嘅就制裁佢直接上司,帶隊果個,如此類推.

一定要制裁所有林鄭過去現在未來所有直接委任的官員包括佢身邊嗰啲g4 到時生人勿近
咁佢真係唔死都冇撚用啦

所謂買樓其實好少人一炮過

你買左係銀行幫你一炮放錢比賣家
你分期連利息逐個月比錢銀行

銀行終止你MORTGAGE係會要你立即還錢
無中資銀行敢接單

解放新屋嶺嘅時候,如果發現真係有犯下大規模反人類戰爭罪行,仲未逃跑而被現場捉到嘅任何類型守衛,一律就地正法.

不了，全家都要留係大灣區，子女都咪洗旨意出國讀書
到時被困支那咪一樣容易產生矛盾

有機會比你感受美帝制裁，要感恩

咁未係真正嘅執法囉.
反人類罪行,戰爭罪行果D 唔係執法,係犯罪.

有今日 係咪巧驚驚

大灣區就無張獻忠同豬瘟咩?

This way this way

要彰顯公義 收班黑警皮 呢班社會垃圾 一定要被清算

仲有仆街 mc

重有消防

要班仆街無一倖免

有無人知依家 柏林仔 依家點

我地幾時排個龍虎榜

今鋪真係no one less

Push.

所以警察都唔可以放過

根本一定要 日日反人權反民主就係班仆街

警犬真係要清算
打得咁撚開心

推比MON POST狗睇

明眼人！

濫捕， 私刑， 過份武力，屈人，講大話， 無一個係無辜

講得好呀！依個先係麻 條7條話知佢死

我，屌你老母 話知條7婆，見到班狗依家個嘴臉，真係快手制裁佢，咁得戚

中資銀行都要同美國做生意
你死你事

一於黎個冚家剷

可否禁狗隊使用Google Microsoft Apple 產品？

狗有30000個+親友

高官得幾十個

根本要玩連坐法先震懾到

一為部隊，不嬲係團隊責任
仲要個個唔show id, 咁冇計啦。

記得加埋 小柏霖

agree
and pls thanks him in twitter!

係喎
只要換左另一半唔係popo就自由了

要多謝SEN Rubio 既手足快去佢twitter RT

你就錯喇
除非佢地用中資銀行, 唔係既話全個警隊比有份係美國投資既銀行Call loan 都幾好睇架

老實一日未過一日都擔心

成日都係呢班人圍爐

又咁高調

一係真心膠

一係劇本內比空間你當做左野

好似上次見泛民咁

比甜頭你好似做左野

實情背後出賣左你，收左支那好處

始終香港只係牌一張，雖然千年難得一見

但都要平衡利益

暫時美國高調表態似集緊氣，睇外圍齊唔齊心一齊做野

唔夠力可能會縮

真係好多謝Rubio

到時交名單 高官及其家屬 所有已經知道名既黑警及其家屬 一定榜上有名 特別係好撚串態度惡劣到仆街果d 例如果兩條PPRB既7頭皮人渣叫高振邦同甄瀚揚 個格賤到同黑社會冇分別 一定要制裁

仲話為下一代先移
食屎啦正仆街自私精神

成個警隊都要包啦屌

tweet !!!!

最好話過支持警察班藍絲都 制裁埋

勁呀！啲黑警做左咁多衰嘢，好想快啲見到佢地街！

係時候Draft定份黑狗清算名單

你明明有份打有份姦有份殺
點解你無事！

成班狗 無一倖免

仲有MTR, 國泰, 美心

認真講句，制裁班狗好重要，佢地d仆街野超埋班奶共議員

屠輝

It’s a must
要佢地一生一世都唔去得英美聯邦既國家

啱呀，啱呀!!!
good job and hurry up please !!!

一定要， 都係時候到佢哋

膊頭有花嘅唔該同我入一入嚟

老豆搵仔 禍必及妻兒

推！！

國際特赦揭警多次署內虐犯 逼男童雷射筆自照眼 威脅電擊下體
英文版

非常支持！

No,得返崑崙銀行

共享大灣區榮華

Thank you sir

香港警察，恐怖分子

Gphone個樣好撚惡 長期都好撚惡咁

Push
@回頭睇多一次天琦的信
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@簡易Template@
每日任務：1. 幫襯良心商店2. 抵制送中商戶3. TVB、港鐵4. 十點咆哮5. 健身+運動6. 開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
7. 冷處理負面post
每星期任務：1. 低消費，高儲蓄2. 教育家中兩老3. 去連儂牆
每月任務：
1. 換美金，走資2. 搵多一個人參與3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會4. 各有各做
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.20
@詳細Template@

Yo Rubio

一定要

如果係真就好

唔止
佢地仲要永遠係支那銀行開戶
冇得出國

一定要制裁黑警，甚至先於班港共官員
即使只係即棄工具，儈子手必須要首當其衝

不要分那麼細，全體警員啦屌

芝娃娃呢

係真先好，唔好呃我

Condom 仔

3個負皮

唔好俾班狗走呢班撚樣退休就移民美國

支持清算警隊

警犬一定冇得走，佢地而家就係一個三萬人嘅政府承認嘅恐怖組織

推到班狗仆街

期待呢一日來臨

想問下美帝有冇咩方法可以拎晒呢3萬警察既資料架？制裁係咪只限係美國境內先有用？

其實有無計令日本都整條人權法搞鳩大6

gphone好型

歸邊美國係非常聰明嘅手法
我地要諗下點樣可以請美國動員
圍堵中國嘅國家要一齊加入制裁
令班仆街冇得走資

其實入左list ，美國咩都唔做已經有得煩，盟國都會自動割蓆，至於黑警，就算無個人資料，當申請移民或仔女留學都要報職業，當然可以報假資料啦，但後果自負囉

單身狗：
咁辛苦OT都係想去轉飛田新地姐
點知而家淨係去到東莞食椰菜雞

狗乸：
老公陪唔到我去睇櫻花？
搵第二條仔陪囉

嗰堆蚊型銀行家陣好多都破產，要比中央接管。你重想係嗰到借？

美國盟友 日韓台，班狗返大灣區啦垃圾

其實入左list ，美國咩都唔做已經有得煩，盟國都會自動割蓆，至於黑警，就算無個人資料，當申請移民或仔女留學都要報職業，當然可以報假資料啦，但後果自負囉

但咁諗會唔會諗得太簡單？首先30000個有幾多會入左list？通過左之後，全世界民主國家都一定會跟？同埋警察始終大部份都係冇攪移民既，我覺得依家似係香港人打飛機多

香港人都唔撚做佢地生意啦
唔訐藍屍狗d 舖頭
死去大灣區慢慢洗啦

陳雲又然

肥仔聰返大灣區退休啦屌

死黑警，禍必及家人

想睇下佢地之後個樣有幾惡，比銀行call loan,冇錢跳樓想跳樓個慘樣

Y not both

如果美加歐盟28國禁示警方及其家人入境讀書定居就真係大絕

call loan實際過拉人坐監
起碼有一萬警員有參與警暴監獄無位
呢D CASE有奶共法官保頂盡坐兩碌
但無左間屋就等同抄家

CALL LOAN班POPO可能全家燒碳
但幫政府受兩碌分分鐘坐完政府幫手搵工做

跟又有咩損失 同埋佢地真係高度危險人物
班畜聾直頭係恐怖份子 禁止入境都好合理呀

要

醒未呀mon post個啲，識驚未呀

中資都要跟美國個policy
唔係冇 SWIFT 用好多交易會交收不到

仲有澳洲

自由同黑警仆街，我已經分唔到想要邊樣多啲，兩樣我都求之若渴

咁先啱！

希望嚇到d狗，唔想再有手足比人扑死

已硬

睇完國際特赦組織既報告後
更加同意呢個制裁

唔移民都要去旅行，試下唔比去日本？

所有黑警都有份

世世代代留喺大灣區同崑崙銀行

死黑警 一齊焦土囉

重有消防高層

推呀！！！！！

推到popo仆街

推丫

仲有發反對通知書果班呀

3萬個死差佬黑撚哂佢出岩
全部都冇人性

全部仆街都有份
林奠冇份，咁就最好睇

人地差佬供樓嗰啲借貸唔係問銀行借㗎
佢地自己有個類似基金咁嘅嘢借

返去擁抱大灣區啦 警犬
包括埋你仔女 同埋你孫啊

仲要其家人呀

佢走得太前
唔知坐既緊佢會唔會都受美國制裁呢

唔好唔記得7警呀 打完人又冇後果

希望佢做到總統
好人有好報

所有狗！係所有！
唔好再同我講有白狗！所有都狗要制裁！愛國就三代都要留番大灣區！

高官只係中共同香港人之間嘅磨心
而警察先係選擇與民為敵嘅賤種社會垃圾

推還義士公道

銀行撚話你知有犬係銀行借

恭喜你

truly agreed without hesitation.

仲要包埋班狗既家屬呀

上面有巴打講過，兩個方法有list:

1. 要求港共主動呈交，否則有進一步制裁（港共睬你都傻）
2. 各大銀行為免被制裁會主動呈報上去，你開戶口，出糧都有顯示職業係咩，直系親屬係邊個，銀行已經有齊哂

大推

每一個都唔可以放過 要佢地返大灣區

缺一不可！ 雖然我都係想要佢地仆街先但真普選真係好撚緊要，無既話以後唔知幾時又要出來。你睇幾撚恐怖，推大一堆其他野來搞我地，咩監控燈柱，又消滅廣東話等等，條街周圍又裝晒cam，你接受左既話就真係以後好難再出來了。 有真普選即刻清撚左個黨鐵高層佢

記得去幫手rt呀

三萬隻畜牲互相篤灰會係咩境況？

好想解散警隊之後做真警察🤤

Condom黑警 正式上線

缺一不可

920 六點遮打 921 元朗靜坐 922機場

Put them on OFAC sanction list!!!

細路先揀,我兩樣都要。

推 一定要包
班狗唔可以放過

唔好得個講

制裁晒全部狗ok?

要用蘋果式滋牙膏式黎制裁，篤灰可以減刑，由內部破壞佢地，盡量拉多幾個黑警落水

唔準移民
仔女唔準出國讀書
唔準去外遊超過3日

一日未通過同將黑狗加入制裁名單都唔好太興奮

日本個d去唔去到？

加台灣

唔好玩，新個班一樣普通大喺銀行做mortgage

吹得就吹

我
聽講有隻犬想移民美國

高官就一定制裁
估唔到 popo都有份
Popo呢次 死撚緊

其實call loan,禁止移民先係主菜
咩鬼cut visa/master, 禁止旅行完全無傷害

同埋唔好覺得散仔一定無計移民,部分本身係原居民屋企有米的

最好同恐怖份子處理手法一致

快d制裁

Do it

好心樓上條友咪顛
HONG KONG POLICE CREDIT UNION最盡借錢比人交稅
總資產得幾十億

除時呢個基金都比人制裁埋

Thank You Senator Rubio

黑警沒有一個是無辜

前幾年睇過好似得30億
其實你當係水警犬擺錢警去儲錢,利息高過銀行一厘左右

最有可能係政府玩注資關愛基金,關愛基金去放錢

但一定直接制裁香港

唔一定有錢先移到民
美國F4兄弟姊妹都移到民
加拿大你自己夠分又有得技術移民

冇咩比聽到有警犬份更令人感動

估繼制裁應該只會針對個人

老婆唔會無得去既
不過去旅都要有伴ga ma

千萬路好比黑警移到民

以家終於有個法案啦 點知隔離po一like一retweet支持通過法案班香港人都懶得做啦 重話搞民主革命 笑了

卑鄙黑狗人渣

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

一網打盡

開記招都唔可以放過啦

lisa wong事件

做性奴比幾條佬train

就算過左， 會即時生效同日韓會即跟？ 係就最好，好希望係咁

想睇埋班奶共狗俾人制裁
軍妖，11哥，姐姐，胃豬，唔抽得，仲有fucking fried rice同樂會嗰啲

可唔可以包埋黨鐵國泰匯豐班仆街高層

一 個 都 咪 撚 洗 旨 意 走

我全部都要

Yeeeessssssssssss

Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

求幫推

仲有消防高層

岩呀屌

！

學中共玩匿名舉報 以其人之道 還治其人之身

mon po狗你地睇唔睇到呀?

嗰個所謂基金，係畀嗰班走頭無路，借到爆晒班狗狗借

真正做到嘢

如果美國嚴格執行制裁 我諗POPO會暴動

制裁係指連有美金嘅銀行都要跟住制裁

我地反擊既機會就快到啦 大家撐住呀
612 721 811 831

好應該要咁做，黑警就算移民去到美國都會係罪惡嘅溫床

幫推

要支持SEN Rubio 既手足快去佢twitter RT

好想睇班狗暴動

黑警死全家唔該

佢地條女會發癲..冇得去旅行一定搵過件

sir, this way

大灣區咁正
點解仲要去其他地方

一齊去Twitter將 #929globalantichinazimarch
推上熱門 推到929全世界所有人都一齊standwithHK

去北京滑雪咪幾好，洗乜去日本

pish

問題係九成幾犯法既黑警都無number無樣，最後制裁到既唔知有無十個，我無連登仔咁樂觀

無number味成隊囉屌 無法架 鬼叫你班兄弟唔show number

對唔住
我仲停留咗喺古代

冚家制，有殺錯無放過

黑警連其家族 , 所有政府局長及其保皇人仕

我夠想解散全警隊，但人地西方國家係真係行法治社會，無可能同你玩全黨死清光

POPO同高官食屎!!!!

please

咁要睇gphone佢地實力 or 老豆搵仔？

解散全隊無可能啦，解完你搵童子軍行咇？

唔會解散啦 最多制裁佢地資產 出入境

呢個其實作用唔係真係咁大，係打擊高層，但係毅進果班，本身已經無乜資產，又俾上面洗曬腦，肯定鍾意大灣多過外國

佢地只係為錢 我相信無人會鍾意中共永世留大灣區啦

我全都要.jpg

支持！

極力贊成

佢哋可以去中蟈同一帶一路國家, 非洲大把

盧偉聰你大撚獲啦

曾偉雄你陷家產

點會無得去旅行？ 重有一帶一路堆窮撚國家

老老實實
唔比啲民氣美帝，仲想加料?

Rubio : 如果你同意通過法案，請按個Like

Twitter要人，同我入嚟撐Rubio

咪傻啦，個班警嫂都唔方係好人
平時叫啲女手足做臭雞，又叫人死全家咁，幾惡毒人呀
比佢離婚就唔洗上身，咁咪太便宜佢地

同埋，點知佢地會唔會用仔女/老婆身分拎啲錢走假設佢地可以共患難先啦
制裁就一定要一齊架啦

好多非洲國家除時仲用緊美金到時真係非洲都冇得去

rubio係香港重光後

真係要封為榮譽公民

要加埋帶隊打人嘅大波man / 福建社團聯會主席吳換炎

快啦

推爆佢

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

無咁易後面差個人企喺到

我想黑警收皮多過光復香港

冇得去旅行

：世世代代留喺大灣區啦，你可以出返去

Rubio 真係勁正，一流政治家。
嗰晚睇直播睇佢覆述返香港情況。
俾香港人更愛香港。
黑警…應該同恐佈分子掛鈎，甚至等於北韓+伊朗呢啲邪惡政權

仲有朱經緯條畜牲，唔好以為坐完冇事，同樣要受制裁！

黑警準備緊夾政府資助子女留學 , 如果法案通過而又影響埋黑警子女留學應該都幾大劑 , 到時個個填申請都話自己單親家庭

正😘

建議你真係讀下書
西方好早期已經有非法組織呢個概念,仲有受養人概念

任何人自稱或有資料指出乃該組織成員即出事

受養人概念係你香港人概念就係交稅會平左
但係外國已經有黨棍的子女,孫讀緊書比人踢出境

咁簡d係美國冇生意既銀行開戶口已經解決左問題啦？開acct個陣，
直系親屬我記得唔駛提供架wor
黑警子女留學我覺得唔算大問題，有幾多真係會去美國留學

【歷史 學術研究】美軍WW就有火魔法師！！

玄睇太子站、新屋嶺

1.黑警外強中乾
2.衝衝子不要硬碰 hit and run 不要送頭
3.將來要解散警隊
4.要抱有希望
香港一定win，美國是關鍵。

呼籲所有受害人挺身而出，開記者招待會爆大鑊。

香港兩大邪陣風水已破。
大嶼山寶蓮寺鼎腳嘅基本法等您去參詳。

係就勁，困住班黑警同家屬永世居於大灣居，受中國教育、受中共管治

係真就好

實有，舊制黑警有英藉，但美國真係實行，其他西方國家好有機會跟機，英國對香港更加有道義責任

加上制裁可以延伸到家屬，等班黑警無機會送仔女去外國讀書，成世困係大灣區

黑警準備賣樓揸銀紙入夾萬都得
全香港無銀行做你生意

香港都有, 最出名的"三合會"條例就係呢種地圖砲.
只係"自稱"三合會成員, 最高刑罰都要坐3年

希望黑警部一生一世都只用到支那野

我